十三歲小朋友 你無錯！！！

錯既係你老母 係你老母嗰代人
錯在養到而家隻老虎咁大隻